會員對唔住大佬去咗邊

擔心....
猁妹miss u

得喇得喇出左幾多糧俾你啊好等錢養自己弱智老母？
拉
BY 某隻狗既回覆

我收咗黨嘅錢shift大家focus

有無諗過我想唔想知==

無==我份人都幾自我中心下

錯分台reported

垃圾post唔好回

又想打交？

拉

唔係被自殺左呀嘛

俾cctai法師作法燈死左已fc

\|/

改咗名投胎

懷念牙佬..

娛樂台越來越多垃圾po
好心就入返去5p台啦

55

有無諗過一直都咁垃圾

矛可能

洗咩諗，唔係事實咩

我幾高質下

我都是

拋左個西瓜落海

哇
好感動